有冇人覺得宜家啲麥樂雞難食咗好多？

一pat pat冇肉味

係 無咁香口添

係 唔知做咩有陣怪味係到 仲冇乜味